趙少康：呼籲共匪讓黎智英回家過年

香港民主黨創黨人李柱銘獲得諾貝爾和平獎提名，媒體人趙少康上午表示，香港壹媒體集團創辦人黎智英為香港的民主長年的奮鬥，也應該被提名。趙少康呼籲北京與香港政府讓黎智英回家過年，不應該在把黎智英關在冷冰冰看首所內。

趙少康說，台灣人都在看，如果香港再這樣搞下去，大陸不要說一國兩制，就算是一國十制，台灣人也不會相信與接受，更何況黎智英是台灣都認識的人，又不是江洋大盜，現在都還沒開庭審判，續押羞辱黎就是羞辱人民言論自由與媒體。

趙少康係新黨創辦人, 而新黨係台灣算係最紅底既一個黨, 唔係藍咁簡單
依家條友入返國民黨打算搶做話事人, 佢主張兩岸統一